好掛住你 但唔去睇你啲野

已經幾個月 都仲係浮浮沉沉咁 有時會好掛住你 但又同自己講 要忍住唔可以打擾你 唔好去睇你啲野

搵其他人傾計

學下新野, 分散注意力

你都可以有機會去睇下人地啲野
我比人block鳩晒 想睇都睇唔到

佢一開始都有block我, 到依家就解封晒 除左whatsapp

我同你反轉 我得番wts

做運動啦 做完個人攰到都無心機睇

已經差唔多日日做